和你Sing Everywhere小撇步

你覺唔覺得人人唱國歌、播國歌既時候，硬係唔岩key、唔記得歌詞，最重要係唔撚同步呢？

拿，民記、StandWithHongKong、良心Guide或者任何搞手，下次和你Sing\Shop\播活動上記得開個24小時youtube live瘋狂loop國歌，（記得廣傳link，最好set埋start time）

下次，和你Sing未唔駛再咁尷尬囉～

【立會要初選 「三不投」聯署】：

請容許我幫自己每日推五次，基於今日國歌法嘅情況。

推

推3

推4

推5